【初選論壇醜態收集箱】

睇左少少初選
根本無人講國安法
個個都係度奶35+奶議席
言論驚俾人ＤＱ驚撚過閪咁
睇到反胃

因為本人仲未得閒睇哂咁多場初選
呢個post目的係想收集初選各大政治家偉論
遲下會再開個ＰＯ或用ｐｉｎ做個整合

首先拋磚引玉啦
頭先睇到有ＰＯ討論呢位政治家
忍唔住整左個ｇｉｆ

主持問：你點睇新一代抗爭者 以攬炒為前提進入議會呢？

片:

=============================
ＦＹＩ：

簡單講又要參選 又要係國安法下縮
俾你入到議會話知你50+
根本係永續社運 係維穩 係打工 係食人血饅頭
一係你就堂堂正正支持國安法
縮就同中間派希望聯盟 同袁彌昌無分別

唔要攬炒
要勝利!!!

please define勝利
答: 勝利=不被DQ進入立法會

仲有無更多例子
最好有片有link有埋時間可供欣賞

仆街錯別字
係付出 唔係負出

咁過癮既
個po 推唔郁？

testing

push

就咁睇個gif都笑左

長毛

快必琴日比gphone屌
omdb比呂智恆質到口啞啞

有無link同時間